人生真係好絕望

我90後A0
出世到依家乜都做唔好
retake幾年先上到大學
女又溝唔到
讀書成績又差 得數學見得人
到依家2x歲，一樣可以拎得出既技能都冇
冇任何野可以可以行出黎咁同人講「I prond of it」
出生大家族，見到好多好有錢既親戚hea 下hea下都可以平步青雲
而我小學二年級父母離婚，中學開始長期冇父母係身邊
讀中學果陣咩都做唔好，成績又差到俾人放棄
就算宜家上到u都係
咩冇努力去做都係藉口
呢個社會入面既冇辦法見到希望
你就算讀完大學出黎
都係搵萬
你就算讀完大學
你都冇嘢可以感到榮耀
就算讀完大學
你付出幾多努力都好
本身家底好既人咩都唔洗做都可以輕鬆超越比
我好攰
冇向前走既動力
你可以屌我冇努力過
但係出世到依家我都唔知可以努力d咩啊
努力上U有咩用啊？人工都係底過狗
努力去練習唔同興趣有咩用啊？
好快會以為睇到對方既才華而感到挫敗同迷失
溝到女有咩用啊？
小弟比較純情，一唸到以後要為對方負責就唔知點解唔夠膽去拖實佢
點解呢個世界咁垃圾
連狗都有生存目標
我都仲係地底泥....
明日大嶼明顯放棄我地呢班90後
冇庫房=唔會再有新公屋居屋
宜家仲要資助蝗入港....
我真係....
好攰...次次咩事都發夢出現
但係屋企冇人撐我
朋友圈大部分都整治冷案，以為我紅底中學
好攰...到底人生係為左咩...
其實一嘢跳落去
會唔會舒服好多？

頂住
前途仲有好多 你可以做到好多野
只要相信自己
好多人廿幾歲先入返大學
唔好死

基於人生有咩意義
我都有問過自己
最終尼采既存在主義得到解答